monhunt素材一直出魔物啲皮 到底喺幸運定黑仔

連埋斷尾 剝落素材成日出皮加少少其他部位

其實皮係咪稀有嘢黎

你諗下皮多啲定角多啲

試過一場拎到4條炎妃龍尾